搞清楚：今晚究竟直接LKF定遮打等

正皮：LKF
負皮：遮打

各自行

推

無乜問題, 二個都好近, 總之一定唔係維園

遮打方便popo圍捕
但LKF佢地分唔到你係唔係黃絲

想送頭就去遮打

Lkf啦

唔夠一日就出咗個摭打集會
原定都有太子 lkf ,唔覺得鬼咩？